今朝起身又唔小心用左手動呼吸...

到依家都變唔返自動波

屌你老母

你日日望到自己個名都幾攰...

咁惡做咩

屌你老母咩

食撚屎啦屌你老味

攪炒?

日經 已免疫

你望到我個名你仲攰